[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4066)

有

slow。。。

gold]TIGER 老虎發威 熱血反cup [/gold]

1:0叫到1:2有無手足派下

彩櫻輸左

TIGER 老虎發威 熱血反cup

1:0叫到1:2有無手足派下

假波

得兩個留
一人400啦咪能煩

我？

lm

成個波po得彩櫻蛇同埋小精靈搶po

我一早留左

我啦

我好似係774我上個post有留

留左

我係768

隻ky死撚左去邊呀 置頂文呢 屌你

留Tg

去左同仔仔食浦飛

我

比人呃完又賣身搵番d奶粉錢

三場全格我未

比邊個呃幾錢q?

比班外圍犬

想置頂ok?

班外圍狗咁下流既野都做得出

快

咪搶 你又話跟左3*4

都on9既佢咁撚老 呀伯都唔候啦

精神

派?

男女老幼我都ok。。。只求大家既愛

我😂

振奮下士氣先

派味

勁

收到有人報料話見到ky 有圖想知再post

想g

紅衫？

其實ky係個阿叔

Lm

紅衫一日人工得500 ky一日3000

派未

派黎幫大家振奮士氣

附送ky決戰寶高圖

置頂唔該

All in 勝利？

睇好.
柏G已經無上年既威勢

講下姐 佢派你嫁啦

澳洲小朋友 -1半大

係咪有我

可以入牛了

派左你未

佢唔留TG點派

有錢都唔收
我留左成post peter都未有消息

仲有成班傻閪信

派我啊屌你

我未孤單蛇

抽未

不如派埋我

真嘅？

我敢講珀斯100% 唔中搵我

派埋我

26814257

作客重開到平手盤

重心2.5大

下我上面留左

又撚狗

上星期主場都輸1:3

。。。。。。。

留馬會ac嘅手足
好買定呢幾日嘅波

對悉尼je
勝利主場夠輸比較西部
珀斯作客都和到西部
勝利呢隊波好撚鬼

Check

太遲了

強制戒賭

m巴求水

checked 多謝手足

...做咩 俾人知道會點。。。

我了

該贏既佢唔贏，該輸既佢唔輸

呢排波po多左咁多新手

原來留馬會ac就有人派
留多次

點解sob 同tot係情侶？

。。

LM

有聖母愛抽中左富户

.

1年半經驗算唔算新手?

人間有愛

我補入 再抽

重抽啦,富戶唔計得

Love u bb btw 我唔係富戶

25分前TG

兩個日日互jer jer到天昏地暗

我1年半前喺波post見到既人，9成人依家喺波post見唔返，我諗唔係輸到介賭就係jump左

勝利都冇左上兩年既勢

你LOGIN AC睇下咪知咩事

一陣同大家分析下16:30場平手盤

motherlove2019 thx bb

等水再決定.

大黃字 粗體 派 口爆 推出波壇

岩蛇 快！

正手乎!?

喂直接比條link好喎咁樣唔識搵你

重抽啦

大岩d fg水幾準

屌on9..

唔買紅鑽

唔好po自己馬會ac出黎

點解抽極都抽唔到我 想哭

馬會ac都冇用架啦

你係127 唔關我事

35422312
有冇手足入入錢
冇錢開飯....。。。

巴打抽中我？

[真人真事]
聽講呢度有個老前輩，因賭波輸左十幾萬
早排上連登聲稱幫人開外圍ac
結果呃人地開ac筆錢
靠呢d黎維生

其他多數都輸到戒賭, eg 小星星

下場俾水自己索

我 健在

強勢回歸

6年新手

通常越大戶 越意氣風發 最後都會消失

好人巴

我未呀
次次miss派
我轉頭仲要去入錢比奈

係喎,都唔記得小星星
之前唔係嬴左差唔多成球野咩?
上左岸?

異曲 熊貓

btw我講緊既新手係po ac出黎個d....呢排特別多

WELCOME BACK

異上左樓啦

我都要幫我入埋比佢？

而家乞錢咁撚難

真

得我呢d窮撚日日係波post
妄想一朝發達

聽晚多d機會...

冇嘅換我入去抽ok?

下

邊位

破

之前有個職乞高手
叫做長井

點睇澳假角

Ok

剛瞓醒

奈蛇，早

KLM

放棄 見到勝利已經唔想買
今晚都係 休息一天

一段時間冇上黎 佢去左邊

朝早波檢多少

職賭係唔可以避

一陣抽中我 你問無銀拎啦

兩個打情罵俏 幾恩愛

sor 彩

有咩心水 要跟實

eg av巴

你見波馬Post 長期都活躍既User
多數係細注賭
靠人工對沖同注碼控制
咪長賭長有

已針

真 少有少玩
我開心

中左蒙特雷-1 補番卡斯角大

勝利呢隊閪野

我見fs/咸巴佢地下下50k

16:30 Ready

仲多咗啲人上半場jer完對家 下半輸返之後俾人jer 又話尊重啲

彪wor 克羅 基達菲都唔中點搞呀

奈識野

成堆同你爭 難中過六合彩

點解我覺得彪燈過岩既？

我太耐無返波PO 估唔到仲見到同期人

早晨大佬

bill同大岩蛇呢兩日加埋好似得一注蒙特雷5ng中

人地本身好有錢

布拉加fg牙

係 笑撚死 6球5球對家

me

呢排d 運有d 弱
抖抖先

你又知
我淨係記得fs帶佢去買樓

每次派我都會抽20%買六合彩
到底幾時會中

我彪不嬲燈力強好多

唔會中

好耐之前講

真 仲癲過以前

上面中你

發覺依家「大陰燭」開始燈
要改善下發展新 theory

佢dq我

下降通道

屌

返工又Mon Post

奈奈早晨

我有個同事買咗好多年六合彩只係中過一次三獎 你話呢

唔乞邊有錢食飯

柏G?

教下佢地做人道理

又可以準備賭球馬拉松

買咩

有無水？

Ky有冇水

多過東江水

一陣16:30場波

如果我輸就派$800

留

佢期期都買

找數未

驚西咩
呢度個個開個馬會acc黎乞$
賭就賭外圍

唔洗，你出正水比我地贏就得

受騙的那個比騙徒更混帳

岩聽

有排先16:30 啱啱瞓醒未睇有咩波

寶高小心地滑

呢度係咪好多賭仔唔係住香港

贏嘅都cover唔倒咁多年嘅錢

5 1+3做

六合彩有幾多年歷史?

老友 度左4點半澳假未

5500

你出左水先.

每日都集體坐船出公海落注 落完注就返上岸

講低你買咩就得 唔洗派

有d 野自己get 啦

咁你收入點

Hirai Momo支持我射波

我賣比你 2000 蚊

1630

ok

好

出水未？

死都要買角大既
勝利唔出6.5 7.5唔好買牙

我 借俾你用

得閒到係波Po追Post

阿記又輸盤

抵

角大 上盤 淨係買角大算

1645 以丙 客

含啦大岩

連續九場輸盤

信我，每個月出糧拎3500蚊買阿仙奴角球大

60歲就有1億

Peter 又撚手足

西甲又有切爾達

你個fd出左水

16:30 跟實我 長文博士式分析

我都有追
同雲達雙方入球一樣

主場都咁廢

都冇勁過

重心 切爾達 半一 100%

放棄追了

巴打未抽？

點解好似唔見左一敏

唔見人

重抽得

發現行去入錢好辛苦下次payme派算

巨龍巴

咁我了

我有PayMe 啊

派我 上你屋企拎都得

仲唔係我

我要 #192

179喇

不如派我 三次重抽我都有留

我要

抽埋最後一次

巴打，點解無我 # 189 既

你cm咗喺我個po度呀

我喺度

我絕不潛

重心

光輝

sor

之前試過一次過派十個
填飛填到懷疑人生

岩岩個2個400
留多次tg

佢比我

彪 我了

bill蛇原來都有派錢

奈奈

有啊 收過一次

無銀巴

有冇手足珀斯光榮

Tg me

我有份中
記唔記你嗰次係gel死邊隊

我Tg比你？

收到

買現金卷係部機到禁咪得你弱智？

入撚到未呀 等撚左你好撚耐啦 入個錢都手腳咁慢 屌爆你個閪

你留個外圍acc點派比你

四點半嗰場有冇水

仲有人信

而家有800無人認領
買落去勝利盤 贏左派能哂佢算
留定名 頭十抽3-4個啦 留名留埋Tg優先

一定 係墨爾本勝利， 今次會谷底反彈]

咪留左銀行ac比你 咁撚慢冥通都收到啦

我已經收到 笑

lm @mingbb

派錢都有攻略

英超波
唔記得係咪修咸頓

我擺明係假派
夠疆就黎屌鳩我

@奈 你去俾無銀

屌左 check

俾奈 thanks

佢去左放狗

做乜撚野

咪玩啦岩蛇 我忠實fans 都要屌你就知啦

你醒目

邊個嚟 我完全封鎖左睇唔到

假野

16:30 有冇心水

唔好角大 （正常諗

邊個fd

1630 想要柏g

@頭
你識個條友 想知佢做乜撚野

聖母竟然

屌你老尾啦 我兩邊都中晒啦

中路柏g今季好弱
雖然勝利都係 死要篤俾托禾倫（唔記得有冇錯名

有無人真派

你

不幾個鐘前睇完係想要柏g 陣間再睇

佢on9的 唔洗理

派完手足倒豬40k
wtf

勝利除左開季個兩場識刷角
其餘角球數係123

唔係買晒英超下尋晚？

一陣 世紀重心

禾倫入球1.95

個種on9味同盧狗好似

屌你個爛鳩閪市 係殺就殺堆26300啦 磨你老母閪咩

仲有咩重心未用

Lm then:gokublack123

澳假 半大

琴日開賽前10.5B 得1.6X 買唔落手
買左11.5B

佢同騙徒yy關係成疑
利伸：未face check

Gun jor平安bear

試派我 今日成功幫手足叫反cup

今朝走左轉 收市前應該入番

係咪真係派

中牙都
妓落後就角大100%

熊來了

但阿妓捱唔到咁老

出左甘標10.5b冇買（雖然我d賽前毒水係偏向有毒

仲有100淨 派比呢個cm最快留TG

我好想知薯條係咪買左獌角細

中了

慢你少少

DQ

屌慢左！

你大户過曬3關都R

食緊bbq既手足唔好賭外仔呀

係咪我了

有錢既真係要買平安熊 hold半年保守估計有3-4倍回報

讓你啦 電電

你了

孤單絲

唔係係你cm留咩

我未

真絲?

想知?

唉

LM 乞派錢

頭蛇上次留左馬會俾你仲未入既

波Post好多絲打

真 奶過

莖巴 1630推啦

成個po都係

你改名先就讓你

我第一都唔派

呢個真

奈 真人相 已fact check

多謝孤單蛇
祝你長賭長有

Var面前人人含撚

玩開面交

LM 有無人捐D 錢比我馬會ACC 覆卓

中第一都無份

唔關事 係你個TG名
黑警死全家 所以順眼

你大戶

咪係大户呃我100

我諗我見到你了

Tko尚德

有丁絲?

絲定巴

咁都有得相認

派左啦 貼埋飛

774

Me

好撚有恆心

我唔要派了 要圖

我中晒都比人dq

4:30無人討論？

一注14000 乞100 講唔撚通

未有咁快蒲頭

仲以為手足真派 係糧尾前有打救

誤中假波

巴打尋日一皮NG好傷

我中都比人dq 衰過林鄭

波post一係有撚絲 一係就60路 一係就肥婆

肥婆

收到風明日奈靚女黎

@mama

放完狗未

D蚊數你D大戶睇唔上眼啦

60路

想見下

重心盤
FG 墨勝 托禾倫

Pm

下？

自己上網search大把相啦
結城明日奈

都係巴打識貨

搭緊車去入錢

我琴晚輸左好多 等你重心

出名公廁奈

講緊動畫果個

求抽中

我睇左好多次 冇
一係你第一格角細1630
ps 角細都幾燈

琴日尾注$10。整左條3穿1
成功起機到$68

陣間點部署

奈子要等錢買盤

澳假唔敢買角細

咪買lor 我冇買
今季澳假必大得番阿德同水手

算9數 個個睇死我假派 我咪好無面 我就真派一次
留tg啦岩岩個兩個 順便派多個1k

重心 光輝

咁多

呢條友真係忽上腦

今朝留到宜家都未收到

而家啲走數報假狗又出返嚟搵食

1630 3.5大搏唔唔搏得過

支持

你個account點

What time?

勝利都唔識入波

開唔到馬會app
澳職咩盤

平手

陳蛇

我就覺得佢係會goal先

1.98 (0) / 1.86 (0)

奈check

試少少10.5s先

玩完我未呀

主場平半都讓唔起
光輝了

2019 仲光輝

澳職攻略cashed

入左1K

收到人派未

登入唔到 要我改pw

分身?

季初個本？

半大三格點睇

奈又中 琴日又綠宇

又話第一個派我心淡

我咩都中都無人派我

啱啱派左電光火石

死賭狗

買少少1.5半大 試下水溫先

Ok 88

諗住過返數比你嗰陣過多100啦
點知你買過關

澳假點部署

主同角大邊個穩啲

角

無啦

...

信唔信多次珀G

屌

陣間又可以睇手足屌珀斯老母

半大得2.22

block佢算啦

澳假半大全大不嬲賠率低

Gun -3.5

澳假要咩好

珍

1630隱世重心注 特別項目Peter巴會派@1000.0
下刪三萬字分析

兩隊輸盤王對賽
和波super

平盤和波大家開心

澳假梗係買主客客主

真 easy cash

墨假先係

科拿路利有無機食黃牌先

客隊打343

上次343入2球

應該大大波

買返10皮先

珀斯光輝無左基奧治廢左好多
卡斯度又獨食,中間帶球唔分邊

google 4-3-3既?

有冇2邊個陣睇睇

你岩，手殘打錯

433

你真係信架?

珀斯光輝 10.5B

波po頭號真心膠

今場珀g最多咪走盤
客盤點輸

一陣買咩？

一拎波唔妹番幾下 點對得住買光輝既手足

先同大家討論下兩隊既球員
其實柏斯隊波有大量上季留落黎既冠軍班底（如下圖）

相反墨勝就大換血，領隊都換埋阿德果個教頭
所以解釋到點解墨勝今季咁廢

咁代表d咩？
即係代表柏斯實力仍值得信賴
始終舊班底係冠軍班底。

其實柏斯依家排名咁低
唔係代表佢廢
因爲當你搵到隊更加廢
你就是強隊（望望下圖）

再睇下莊家既盤口
當中亦有玄機
連莊家都睇好柏斯盤（下圖）

我諗你地已經知要買邊隊了

即場睇下d角點先

角大gogogo

me呢

我彪

靠你了bill gor

角大？

咪埋眼大波算

1630 ready

賭球我只服bill gor

彪哥其實有冇返工
咁得閒整埋圖

Perth glory 0/-0.5

頭頭是道！ 墨勝Fg了

墨爾本已勝利
我不相信運氣

大鑊 客隊大落飛

4點半點買好

主場輸俾水手既球隊都買

客隊落大飛

屌你個個睇住彪析黎賭！

一出分析 客落飛落到

信彪了

我彪之力

彪sick

半大easy

搏佢刷角先 13.5b

唔跟彪買真係對唔係佢整圖果份毅力

想要光輝..

澳假上季就半大 今季小心

In bill gor we trust

彪哥燈撚到光輝落飛

到底佢正定反

呢排bill sick咩戰績？

正

等珀斯轉盤

bill gor太神了

All In跟 唔洗問

yes 平半高水一野轟落去

直屌客win啦

又唔好.

16:30 澳職🦘

近況：兩隊波今季不相伯仲 都系比上季失色

勝利主場4戰2和2負 光輝作客3戰1勝2和不敗

盤口：初盤勝利主讓平半高水感覺睇好勝利

但其實系近年最低既讓步 後市退落平手高水就有問題

如果退落平手低水就要勝利 退落平手高水明顯信心唔夠

陣容：勝利呢場缺少後防大將Thomas Deng 加上原定替補Hoogland亦都傷埋 後防人腳唔齊不穩定係平手高水主因。

呢場要光輝平手盤 （超級重注追數）

光輝第一球 半場客勝（超重注追數）

勝利開得出我頭10抽5派$600

永久退出波壇 今晚送口爆 訓醒再中出

絕不走數

等勝利入一球先客win

。。。。。。。。。。。

10.5s

痴撚線

今場迷岩了

珀斯又出卡斯度

又彪又大岩

你又黎

岩蛇加Bill sick

Bill岩同路

依獲仲唔all in佢個咸家產

聖母買咩

澳假幾點封盤？ 想等到轉盤

好驚 即刻停一停諗一諗要唔要光輝

負負得正 要柏g了

屌你兩大波台台柱出水

咁都唔跟 唔好話識賭球了

1630 可能唔轉 低水平手光輝

尋日布拉加都追到

大岩蛇一拍埋落彪到點會夠班鬥

平手太低水

全盛時期佢地兩個有無試過負負得正？

屌你打撚左成篇長文你先賭$10

係咪睇唔起彪蛇

留名

大岩剛x bill sick...

柏斯榮光！

信心

仲要半客 抵輸了

支持大岩剛同大佬彪

仲唔轉盤...

又連登大船

亂到我咩都唔敢買

唔係下盤你都買

你地其他賽事可以唔信大岩 但係佢叫澳假sir唔係流ok?

直屌和了

柏斯真係羸撚硬

少女字體 weak

有無2.5S手足一齊頂

等睇負負得正

亂到我想買單雙算了

半大都嘔血

轉要勝利 quick buy

真 重心主

有錢人

唔撚度了，直接跟兩大台主柏g

我地原來唔同路

我 反正你都走數

今場跟你

主 1.98》2.1

1630呢場鬼 睇完尾盤同交易似係勝利

跟

Perth glory

星期三大岩蛇同大佬彪馬post串q
講咗啲咩自己諗

勝利輸 我介J 100日

最後兩邊走盤

勝利一定會勝利

有無澳職live link?

勝利了

星期五就串唔起？

無錢

Anyone角大？

Wow diu bill 岩帶隊屠殺馬會

介定先

又係我未來黎

係時候反底 追左3場勝利

咩比數，邊隊贏

要咩 快！

跟實大岩收錢 講真

又有咩啟示

今日第一日

大岩蛇大佬標都出光輝

跟實 輸左50k起

asw要墨?

有名你講澳假 一定買主

正反?

大岩得即場正常

對死左 補返和先

allin 左勝利25k

佢燈下唔燈下 冇咩
參考價值

澳職係咪一定遲開波

All in左勝利

正常條撚

個個星期五場澳假都跟大岩蛇個劇本

出張飛旺下佢

all in 勝利

係，劇本要時間寫

都幾準

有時差姐

澳假sir嚟

負負得正

願榮光

go

好撚亂呀

點指兵兵算啦

星期五澳假角細定律

角球點部署

有無link

主盤2.14

1630 轉要勝利

通常幾點開波？

澳假乜都大

球吧網

柏斯光輝第1球 - 19號伊高美迪斯

外圍重飛 睇好入波

傾緊劇本

2.14要光輝啦
但買左勝利

mark低晒買咗墨勝嘅人 兩個鐘之後上嚟恥笑

屌勝利今次贏啦

半細已死

冇派錢 口爆 退連登

毒水咪跟

同我定啦 呢場鬼 勝利開出

勝利

大船變左勝利

主場無贏追 今場會贏

我心已定
2個燈閪gel光輝

勝利都買

開波

易勝客盤停左係0.83
ALLIN主盤可上樓

榮光～～～～～～～～

10.5s 100%

0.64啦

哇，仆街，開左波啦？？

喂 未買呀

跟唔跟好

0.64

+1

主盤

遲左開波啦。抵

10.5b

想要，星期5澳假多數唔刷撚狗

澳職唔係遲好多架咩

今次好明顯引客

客差D

36重有盤買37就冇了

今季開始早左，雖然都係遲

遲都要開架

2.5b 2倍入手

啟示

勝利反底未

屌，印象好似遲2個字起碼

應該唔係引 睇到400左右都覺得係引客開主 但尾盤客落太多 似客先真

勝利針

重心 半場3C以下 入角大

針

有無link?

勁能到

光輝禁屌

願榮光歸珀斯

半大24

光輝gel得

呢種盤通常都係開落飛個面

光輝禁屌到

㩒屌到

大炒墨勝

光輝gel

All in左 半場 1:1

角角角角角

光輝gel到上天花板，點輸

光輝買前鋒未

光輝爆裂式禁屌

勝利俾人屌緊？

勝利手足天台凍唔凍

撳屌唔入對家入 勝利fg

冇睇live，屌到發發聲？？

角細 大波 光輝 夠膽開哂對家
Allined

00000000

似樣

極重心 超重注 客fg

2.5b jump

大船應該係光輝啵

點解睇球探仲係0.83

撳到咁，輸都抵啦下話

勝利大船 震緊

客屌到

大船一定係光輝啦

直接去易勝睇啦屌

角大24

客

買勝利正傻閪

講真 客點輸 水泥gel

下 勝利依家廢到咁 大船都唔係光輝係咩

入波未

451 勝利同你泊大巴！

主隊零控球權零射門

客gel

Feel到差唔多

光輝barcode 咁款
勝利一條都冇

和波當贏

我願意短十年命 半場1:1

難 主淨守

屌 on9勝利真係唔會反底

入波先定有角先

主fg似樣了 終本禁屌後就...

bar code式按屌

墨勝冇中場有前鋒 柏斯冇前鋒有中場

呢場好似睇av咁
淨係見到壓倒性既傳教士式，大大力禁屌，抽插
對方只能不斷呻吟，發出無助既哀號
成個畫面好淫賤

1c

咁識波?

勝利波都掂唔到

1

2

2c

劇本，又係強姦不成反被屌

連環C

老友 今晚老地方？

屌 等緊足水9.5b 就有角

屌得太勁小心軟皮

大佬彪嬌喘一聲躺在大岩剛懷裏

刷乜撚野角牙 屌你老母

屌你 有畫面

想點先

入未

一軟皮就反砌

想屌你

想傳教士式禁屌

電光火石流出白色愛液

禁屌唔入就對家入

勝利半場都過唔到

3

半和點頂
珀g屌到咁
想4

珀斯點輸 水泥gel

屌買唔到角大

光輝d攻勢好普通姐...
勝利實守到

有2倍12.5s即買

10.5s投降

9.5 1.95 入唔切添

彩櫻蛇

I need 3 goal

想睇主FG 再睇下柏G點入波

你竟然想買角大

半場3球捐100比星火

客FG 準備大炒

客頂高出

買左柏g了 有無買

買左主同大

半大24 追左勝利咁耐半大未中過

11.5s all in

個心臟頂唔順 同埋感覺呢場角大 所以咪想買

大定細

半主是夢？

大

眼殘

s 係 big 定 small ?

2.5b買得 重心

戒賭啦

Big

真係好多新手

Super big

要即場必中推户口 快

停角一世球迷

No goAl

主fg

主其他

快啲刷c一世球迷

S係middle呀 買2.5既中間

新手唔緊要 千奇唔好比彪析昆撚左就得

S=BIG

好hi多真係
又自爆又問呢問路
我當初第一次上嚟賭波問句上盤下盤即係咩
比人屌到
Google下啦伸手黨

勝利試下勝利翻次

主fg 10000000%

Gel

上盤下盤姐係咩

睇到yc諗起有手足買左

主盤=上盤
客盤=下盤
仲問

上盤=主場
下盤=客場囉

444

4c

4c..

高水D叫上盤

螢光幕左攻右係上盤喎

咪老點我

邊隊入都好 求其比球嚟啦

彪gor分析好撚特別

全黑蛇 早

準備半0全3

勝利差唔多連人地禁區都入唔到咁制

就算唔係新手 有時都會比彪析昆撚左

555

睇下幾時有人問烏龍波計唔計fg

客fg ok?

唔係邊隊開波先邊隊就上咩

Feel到主就入

5

買了乜

下我以為係上面屌個個叫上盤

係下面俾人壓住屌個隊叫下盤添 屌！

又學到野

爆角

需要一場即場必中

奈妹已成為old seafood

差唔多12m劇本要出

up乜春

主差d笠死入

6

主1

13.5s 高水？

差d-6入

底玩

仲有問買盤計90分鐘賽果定計埋加時

準備爆角

墨勝教練係咪換埋

咁快gel

On9 一開始 一想買角大 9.5b
即刻係咁刷

換左

我竟然無買第三格⋯

6666666
-4C

勿勝fg

0-1

黃牌數

Molamola 入唔撚到

信左全黑蛇買主平手
唔中等拍門

勝利大船

6C快撚到

Blocked

唉 柏g真係無前鋒

依家先block

澳假㩒屌失波是常識吧

黑角

食角

傳波好差

笑

不要問只要信

又想走盤？